覺唔覺射鵰個一燈大師好似呂良偉

嗰個梁朝偉黎

唔係戴志偉咩

bu你阿嬤

好似係曾志偉喎

Xhaka嚟

沈家件

一啲都唔似

呂良偉唔太似 反而似上海灘個丁力

米勞列黎

三哥黎， 黃藥師先係呂良偉

三哥唔係煮面㗎咩 幾時變咗拍劇

講起又有d似

唔係羅嘉良黎架咩？

周潤發黎

支那人整容整到咁似